公屋仔係咪只可以讀好書 改變命運

仲有咩出路

去狗會

居屋仔係咪只可以讀好書 改變命運?
私樓仔係咪只可以讀好書 改變命運?
就算有家族生意中學畢業柒吓柒吓咪又係遲早輸哂成副身家, 富不過三代
你都on99 懶就懶啦

識得人祖先係清朝d大官 富左5,6代

有錢個個月收租幾十萬點窮 有一大班養

咁第7代點呀

係
一係中六合彩
一係你基因突變,原來係神童好醒

唔係公屋仔就等於有錢?
有錢人同公屋仔中間先最撚慘呀
根本除咗屋企好有錢之外個個都係只可以讀好書